（成功爭取）60歲$2乘車優惠 民建聯指羅致光承諾提前今年底推行

勞工及福利局局長羅致光早前指2港元乘車優惠年齡門檻將由65歲下調至60歲，目標於明年底實施，被炮轟太遲。 有議員今日與羅致光表達不滿後，又引述羅承諾會提早於今年底推行相關政策。

議員鄭泳舜及陳恒鑌表示，今日與羅致光會面，指相關政策至明年底才實施太遲，又引述羅承諾會提早於今年底推行政策。

2名議員提到相關撥款需交由下屆立法，又要經財務委員會審議通過，希望屆時立法會可以盡快批出款項，令長者受惠。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200709/bkn-20200709170957871-0709_00822_001.html

巴士唔係不嬲都60歲咩

政府補貼架

打工仔：屌你老母
先啱

朝朝等睇後生冇位坐, 迫爆多架巴士

搭黨鐵比多過$2 都係廢柴

唔反民建聯了，又成功爭取

1.6

仲要過海/出九龍車都站站停

咁55歲呢？

係，平比佢哋仲要同人爭位坐
仲要成日係繁忙時間走出嚟。好討厭

屌啊
班廢老專揀過海車來搭
搭兩個站就落車
明明客滿可以飛站入隧道
都因為班廢老搞到要埋返站